(平反)希望大家唔好要話籃球係小朋友玩意

悶到咁細路都唔玩啦
用既體能又少
係老人家用黎當物理治療防退化用咋

吾可以甘講
智商低過八十都好中意玩

連老人家都唔玩

弱智仔先玩

甘你老母吾你老豆
你再吾系甘牙
你都鍾意玩埋一份架啦

甘你想點牙？

駁唔倒

入鄉隨俗牙ching
入得得既post就要接受其他人用5p字